支那開始對美國音樂界落手

好啊，個火再大啲，再大啲

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
再滲多啲自己人入去

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，光復科大啊

岩啦繼續搞美國佬啦，班極左快啲做野

幾時杯葛到閉關鎖國

push

推

杯到最後玩單機

快D潑火

Push

一黎就搞咁出名嘅zedd

要煲大佢

I gonna stay the night

美國人民普遍都對香港嘅嘢冇乜興趣，今次真係多謝匪國出盡力宣傳

都係咖
共剷黨好似成日驚自己死得唔夠痛快食人一拳牙都飛走幾隻仲要自己插多2刀

搞個咁出名既

要大力撥

810萬followers

中美越對立，對香港越有利

搞左好耐啦, lady gaga

電影既有理察基爾, 佢仲慘, 荷理活封殺到佢無戲拍, 佢只係幫西藏發聲

呢場好睇啦

國際線要人

扮小粉紅再撥衡啲火

你禁人入境就得
美國禁止你入境就強烈譴責

真•行得太前
好撚慘

好鍾意lady gaga
尤其最新電影同佢隻碟
好聽到爆

荷里活依家真係要整治
套套大片都睇中國票房
得細片唔睇

做文宣啦，齋like都會被ban

要同埋德國講喇
Zedd佢係德國人嚟㗎

zedd仲有冇玩共雪啲驚

The fire is very beautiful

繼續燒

到時英文歌都吾比聽

同我上twitter 煲大佢！

D 乜柒ultra 唔洗喺大陸搞

支那人聽英文歌做咩
緊係要聽紅歌跳大媽舞啦

支那 豬隊友

明明時間一長唔會再有人care d 民主野

係要自己加油點火

agger

繼續搞
千祈唔好停
停左正仆街

吾你老母

edm多歐洲佬

到了選擇陣營的時刻

有冇人係weibo 放風所有like 既知名人士都反
要佢地吹反美風

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

支那收皮啦
Zedd咁撚靚仔又有才華
肯撚定大撚把人繼續去睇佢嘅show

封佢即係封埋同佢合作過個啲katy katy perry etc

Edc定唔知邊個festival之前好似話會喺廣州搞
咁搞法中國唔洗旨意會有edm festival
圍爐啦仆街

煲大個火佢

共產黨內訌 江派想習維尼永不翻身？

吾吾吾吾你老母

做得好 支那千祈唔好令我失望呀

大清堀起

前排先上完共雪ow聯盟比賽打碟

全球都是中國的！你們這班蟻民！

Why don’t you just meet me in the middle
I’m losing my mind just a little 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

美國隊長準備出動

封閉變北韓算喇

等大陸咁多富二代去蹦迪呀拿
陣間乜柒電音節都被ban
蹦紅歌啦

見佢之前留埋comments 笑鳩支那都估到佢會比支那仔屌
不過估唔到會官方認證ban 佢 咁撚小氣
多謝又幫我地開條新戰線

Zedd 都搞

聽番支那好聲音啦

幾時搞埋BTS

Let the game begins

繼續火上加油

Pish

唔好扮啦，比人篤爆好麻煩，去佢ig多謝佢支持都夠激死班五毛啦

I just got permanently banned from China because I liked a South Park tweet

加大力度!

Disney > world security council >Shield >Hydra
已經唔比美國隊長出手

佢完全唔撚care支那喎慘乜鬼佢心諗：你咪封囉

鎖國

Nice 當我仲諗緊點樣搞埋音樂界之際，中共出手了

我係維尼就落命令停啦
仲未肯停
真係有幾弱智先可以當無事

唔好比個火停

體育 音樂 下個會係咩 宗教？

幾時鎖國？

鎖國政策正式啟動

好搞唔搞

一定要support USA

燒

standwithUSA

幾時辣埋martin仔

變北韓

天時地利人和

睇留言好似just a joke?

支持

rt. 左

Zedd好似唔係美國人黎
佢德國嫁

班支那仔聽中國好聲音咪得囉

katy perry一早bam左

仲有Ariana Grande

Gaga 洗撚care 大陸

風起了

冇微博acc
幫推 玩大佢 唔好比香港問題熱度減退

有時懷疑班小粉紅 先係想煮死習大大班人

笑什麼畜生，我是中國人，所以人類是炎黃子孫。不用舌辯，我講的就是真理。

中國到底諗緊咩
林奠同佢主人真係一模一樣

國際線要人, 一齊去撐同講俾所有follower 知唔好以為唔關自己事!

鎖國對世界和平絕對有益

荷里活垃圾到呢

Russia出世！德國長大

加多個 美國發展

強烈g持刁敗敗杯割晒全世界

求下大陸仔搞多d

封啦封啦

現代版三隻小豬既故事

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

美國黃秋生

Like 覆咗 同retweet

快d ban哂佢啦全部!!! g持

搞多啲搞大佢！！！！

tui

[圖已經係fact]
淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

鎖國啦

We love you Zedd!!

用呢樣嘢joke都一定封殺啦
同埋佢真係有係South park嗰度comment 笑9大陸

搞得越大越好 搞到全世界反支那

聽返你啲東方紅啦死支那狗

開vpn咪得，廢物。

posh

respect
btw佢間屋好靚

Richard

其實唔駛, 大把白痴真小粉紅幫我地撥.

又核彈

推推推，以後抖音冇歌用Lu

有無得改啲銀紙做人民幣

之前睇game night啲對白奶撚到出晒面
男女主角話要個細路學普通話
仲話中國先係將來 睇到打冷震

Ban 埋Alan Walker 啦，佢帶黑口罩啊

以後打機播垃圾國歌啦大陸狗

屌你老尾啲大陸狗真係以為自己惡撚曬

証明佢喺支那知名度幾好

pish

暫時未見佢啲歌係中國啲網下架好似無咩人討論

唔洗扮
d小粉紅會自己發顛

Zedd都van

唔知個studio整好未

燒多啲啦

放翻條link 俾人retweet 係咪好難既事？你依啲垃圾真係冇撚用

G持

100%worth it

CLS搞個紅到發紫嘅

小粉紅真係威力無比
btw, 佢係邊個?? 廢中我唔識

燒埋德國就好⋯⋯

係荷里活定堅？

NO CHINA, BETTER LIFE

幾驚話唔搞NBA會冇咗條戰線

一搞就搞個最出名
大陸佬係咪on9

明明開始有高級五毛想熄火

佢下面有份留言既明星歌星都比支那五毛屌同埋抹黑ZEDD真係燒著哂

洗閪理啲支那閪咩 口嫌體正直 反而仲多人認識佢

左膠今次無聲出

本身呢排外國風向睇得最多既應該係示威者裝修/自衛,之前重擔心外國風向會變衣家好啦，啲大陸人開始自己搞9美國人。你搞香港人國際冇乜人知，你搞美國人係咪驚死全世界都唔知?間接幫我地助攻宣傳倒自己米#drum#呢單野真係要多謝聰哥同火箭隊GM幫我地開通左美國戰線

好似炒車喎

Martin Garrix

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

煽行佢！

美豬燒到埋身開始醒
電玩 運動 卡通 之後 而家燒埋音樂

但Zedd話自己比人ban

仲有Dimitri Vegas and Like Mike,Alan Walker,Steve Aoki個班奶人仔Dj

Dont stop, 一齊收支那皮

其實佢係得德國人

星星之火可以燎原

燃燒吧 反共之火

just a joke

邊度講
但佢好明顯有心

佢係自己IG咁樣講唔會炒車掛
就算真係 共狗都會因為佢呢個joke而真係ban佢啦

鎖國 => Problem solved

liked a tweet = BANNED

玩大d 玩出火

大陸閪識聽英文歌？

求下支那
燒多啲

可能大陸狗唔識佢
中陸狗淨係識中國有嘻哈

其實共匪係咪真係當自己係皇帝

好撚小學雞this is china

ZEDD都無中國，中國又有幾多ZEDD既商品?
屌好似八兩金要同CHRIS EVANS絕交咁

呢啲地方唔去都罷

加拿大人好似

做乜鳩

侵權大國杯葛你係好事嚟

Let it burn

所有令佢政權不穩既都要ban

Zedd都搞

所以更加要make大d noise

我都好鍾意Lady gaga
唔知今次燒到音樂界
佢會唔會加多腳呢

諗起佢首Til It Happens to You
講性侵

黎吖繼續搞
好多彈藥

ZEDD都要搞

以後慢慢睇翻版啦

哇屌你套變形鳩剛真係睇到眼火爆

唔止謝sir，連er er er sir都……

班支那豬真係智障架喎, 愈燒愈旺

音樂。。。

琴日見到佢開左個抖x post 好撚失望

不枉我有聽佢歌

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

like and retweet

Russian-German 可能已好熟悉共產嘅壓迫

ig 仲撚多 6.2M

咩呀
8.1m少過6.2m?

anti chinazi

721
811
831

賺撚曬共雪d錢就Arm

上微博撥火等佢哋嚟

唔知歌詞係乜喇，每聽一次都好炆，乜嘢「尼尿腎嘛鈕，尿腎嘛鈕」真係腦殘冇靈魂電音嘅極致

邊個黎

繼續啦中共

絕對係好事
為左奶共搞到d電影咁撚on9
套套大片都景甜

我係度諗
如果呢個世界無支那 無支那人
應該變左做烏托邦

p

比佢哋感受一下香港人經歷的白色恐怖都好，話佢地知香港日日都發生緊，情況非常嚴重！

點解係極左唔係極右

煲大佢！

你個名

10月11 星期五
0830-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

有咩問題

唔知邊首
但有時聽到都覺得好撚難聽
Zedd呢啲高質電音留返俾牆外嘅自由世界享受啦

zedd高質

好識玩

電視又有 youtube又有 都唔知係咩文

大量 p牌「吾系甘牙」入侵，連登已淪陷

仲有大撚把添

大陸有打手standby

燒埋去音樂個疊

支那幾時滅國

好搞唔搞 搞zedd

小二，嚟幾打花生

GAGA 💕💕

輿論戰點輸

上咗神枱 zedd

Gaga做過咩?佢俾支那封殺咩?

記得Radiohead Thom Yorke都不下一次支持藏獨
但可能佢從來唔食中國水所冇咩事

let it burn~

見喇嘛

已經有歐洲玩開edm嘅fd嬲
不過最垃圾一定係瑞士班永世中立嘅勝利球迷

煲大佢 屌你老母

[行動討論] - 跨區晨運

skr skr

唔會 有北泡同佢一齊

brandon

why dont you ask the kids at tiananmen square?

U2都唔去
香港都唔嚟

點睇armin都支持台灣雙十？

癡撚線 一黎就搞個咁大粒既

G

X

講抵制支那, Radiohead做咗好耐啦, 搞到香港都唔肯嚟

I love the smell of burning asphalt in the morning

C

d 廢老成日講斷人衣食猶如殺人父母 咁被封殺嘅藝人又點計呀 人地嗰d 就唔係衣食呀

快啲ban哂全世界

支那今年做撚乜
做撚咗春藥
唔大粒嘅唔撚搞

支那：光榮孤立

應該係中小學全面禁止教英文
唔識英文咪唔知咩係英文歌

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

封撚埋Ultra個啲Music festival

弱智真係無得救，你識閪佢用字
同品蔥交流你都唔識啦

你條廢物又玻璃心發作，頂唔順就唔好上網啦，廢物。

五大訴求，缺一不可！

好搞笑
我一個就杯鳩曬你地 哼

召喚連登鍵盤戰士

Negan

Ccp係右派

幾時ban埋英文